2017年春新番一覽・・・

就咁睇得套GUNDAM係睇得

零之魔法書

加藤惠

PA 雙開
工作女孩系列第三套

巨人

睇個名同封面圖左上好似好吸引

戀愛暴君

Wixoss

時鐘機關
終末做乜撚野
劍gay
re0島風

高質季有望啦

四天王？

認真 輕小動畫化好睇過漫畫動畫化

Ching ho ball

Kato

巨人會做到邊

當路人女主死架

係

當英雄學院不在？

漫畫好似仲未完

武裝少女,戀愛暴君漫畫正

遊戲王主角個髮型越黎越痴線

希望怪怪守護神可以做到同漫畫一樣咁淫

就咁睇得套gundam同英雄學院會睇

不正經的魔術講師
有冇同好

撩西

頭盔黎

境界又有第三季

冇人睇系列

套神擊巴哈姆特同之前嗰套有乜關係

巴打
漫畫家陣要上網買先睇到

仲有 路人女主
從零開始的魔法書
地下城外傳
色情漫畫老師
末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

最期待巨人第二季 唔知到時又會做到邊到停
到時等睇劇透撚出現

點解出雷霆第二季都唔出crossbones?之前唔係話投票動畫化佢得票最高咩？

crossbones點賣模型啊

btw菊理

垃圾無人睇

PA work

呢度無睇人唔代表無其他人睇

啲機都幾柒下個人又柒

同埋投票係投：uc2,閃光敗家仔,cb
冇thunderbolt投，不過應該因爲第一季收得先出第二季

PA

正解乜卡
呢套乜黎

有新女豬
之前兩個男豬變左配角

我有睇
漫畫都有追

巨人，gundam

Beluseluku 即係咩黎

巴哈

懶係醒咁柒唔切

廢久